浸大學生罷課行動

【聲援被打壓學生 浸大罷課行動】

今日（1月24日），本校的錢大康教授指，學生佔領語文中心時的言行是違反學生守則規條。根據學生紀律處理程序10.1，即時將参與學生會會長劉子頎及陳樂行同學暫時停學。錢教授亦向同學公開至於其餘參與事件的學生，大學紀律委員會將按照程序跟進，無須採取即時紀律行動。

我們對校方的決定深表遺憾。我們認為陳、劉參與的佔領行動對校園未有構成即時威脅，毋需作暫時停學此嚴重懲罰。加上陳、劉未經學生紀錄委員會的審判便遭校方暫時停學，我們認為學校實為未審先判，打壓學生及反對聲音，製造白色恐怖。

就此，我們對校方有以下訴求以下數點：
一、立即撤銷兩位同學的暫時停學處分
二、要求同學正視同學撤滿普通話畢業要求的訴求
三、要求錢大康就打壓學生道歉
四、校方不就佔領事件追究參與同學責任

時間：
一月二十六日下午一時三十分正式開始

集合地點：
AAB Podiun

教務議會商學院學生代表 何浩賢
教務議會理學院學生代表 廖偉濂

好！

另外請大家提防以下五毛：

毛潤之 #90863 (毛澤東)
三色貓 #46644
民國復興 #92178（夢醒時分）
newlife🤓🤓 #13816
游B(破產) #51904
JR #86841
潮吹口爆糖 #3066
講讀酒久#62391 (精神錯亂最佳代表)
兔仔有愛情嗎 #58099(高葵株式會社)
大鵬金翅神將 #64806
韓國歐巴 #103440
優美開始 #53223
Epiphany #85163 (RedBaron)
-李尋歡- #67878 (小李探花李尋歡)
高登色狼 #14482
香港鍵國 #50533（国語好手/精英連登仔）
角大不角細 #72990
一齊攬炒 #33874
西門慶 #102056
連泥往 #41116
十五天 #57952
揾嚟搞 #122718
立法會已完 #28503
P.Dybala #57797
bbchu #10894
霸道駒 #94824
龍骨 #102096
一鋪過 #76776
LIKLN+ #50616（新痕結衣）
唔投獨派死全家 #62494 (加泰攞黎拗/遊戲王愛好者)
7plus256 #97814
jukerbb #109498
書面語達人 #77788
Master2017 #76117
臺灣獨立 #20241
183cm #35420
高級青頭仔 #5715
天才小釣手 #3454
河本鬼茂 #63909
D_Wade #57705
潮文急口令 #38820
fin-de-siecle #43308
光之練金術師 #41351
哥是個傳說 #98232（小童群益會會員）
大家都是中國人 #113921
連登首席榮譽5毛 #48442
本來無一物2 #124087
擅長hehe的朋友 #54270
D10S #10199
Persona5 #121771
生物角落 #55990
返六日唔撚易 #55
A_Milik #30768
十卜Ching #37733
波台清泉一世 #965
路斯基bb #37604
2和b #5549
中國大飢荒 #128921
奸奸奸漢奸 #110286
廢青隨風飄 #138106
莫雷拉（拉馬）#102132
種花生的農夫 #52856
圖走網世界 #65128
章魚大丸子 #131526
拜仁慕尼黑 #54183 (Clannad)
霸王別雞 #81005
Pogba #1289
N_Bendtner #38189
慈恩大師 #122536
柳豔(焰兒) #32583
低級公務員 #124899
蘭貴坊USB #120847
兄弟會 #68081
羅蘭嵐 #4526
解除封鎖
朝九晚十奴隸 #61748
羅拔利雲度夫斯基 #85819
奶波魔 #10692
腥港鎮150新血 #8009
群雄割具 #9284
爱国畜生
靜啦柒頭 #12900
沈振盈 #102198
交你老母稅 #51920
卐_NSDAP_卐 #36035
魂°初弒 #20890
劉度 #15647
沙洛文．卡勞#3806
Olivier_豬腦 #36497
平井桃🇯🇵 #6061
冰輪丸 #116530 (宮脇咲良心少女)
畀少少時間我#40855
大曼徹斯特 #73109 (EkuEku)
屎急大笨象 #33481
玩命魔女一世 #44603 (小磁怪)
stevefan1999 #122576
藝高人蛋大 #127272
人見人愛 #103127
群龍共舞 #51129
最強翼衛摸西先 #2169
Colinky #90370
Romanov #132038
阿古路 #5649
Gladiclus #48442 (熱血藍絲)
dewi👿 #34103
侵B #71725
求銀祈 #123456
追捕兩米黑鬼 #124107
Ikuch.anは俺の嫁 #11653
Spurs_Leonard #12367

部分已加入編號，另外編號後面嘅括號代表別名或者舊名，有啲可能已經改咗名，大家要提防list入面嘅人

支持

你班五毛
開左成晚工想滅聲?無撚用呀
準備照肺啦

垃撚圾

最好罷講埋煲東瓜
識都扮唔識

一路做緊

真心支持

佔領浸大 正式啟動

👍
就算北上要講都講港式普通話
唔會學口音同卷脷
吹咩突登嘅

如果浸大無回應 佢地今次打算去邊度抗議 去之前預告定

五毛多到仆街

到最後咪又係無聲無氣
因為罰嗰個都唔係你
香港人最鳩自私

成個post都係五毛

係唔係罷到 校方 跪低為止先??

唔好又好似上次雨革咁, 罷一日當罷左

support學生

宜家唔計出席率都考到試！！！

不了，聽日上堂
不了，聽日上班
一撚樣

利申 支持浸大學生會 錢大康可恥

浸大學生本身嘅學術水平同罷課有咩分別？

我想參加但係我唔知podiun點去

浸大

錢大康今次真係玩大咗
如果mid term先叫人罷課,應該就真係冇咩人理
但係而家仲係sem頭,罷下的確冇壞

罷出個未來

全部？

推！要爭取到底，唔好袋住先

真心想知罷課有咩用

篇野內文無點講罷課既

今晚五毛開哂OT

On9 你咪罷 隔離u表示食花生

浸大本身都唔係話勁 咁搞法 等睇變垃圾

Support👍🏻

罷課邊有用 支持全體退學

講得出咁嘅說話證明你連讀ou嘅資格都冇啊垃圾五毛

自從黃之鋒入獄泛民遊行果次之後
印象中今次最多五毛
之前DOJ單野反而無乜聲
佢地應該係驚有社會運動 多過高官出事

五毛狗快入﹕

警察萬人大會講粗口 陳祖光：不擔心影響警隊形象

留名等睇要返工，不了

支持學生，但係記緊團結

問題係普通話

留名睇得兩個人罷課

SUPPORT 學生

不嬲走開堂點計

係唔俾粗口呀嘛？
香港浸會大學我屌你老母呀！

二、要求同學正視同學撤滿消普通話畢業要求的訴求 我仲走去google 咩叫撤滿..

同埋你第四點我估有D 難, 即係變相鼓勵同學佔領

成頁都係blocked user

罷課又俾人話free ride............

所有運動一定有呢條,除左ON9果D

5毛加班

pish

記住，一件事一個人做肯定比人當傻仔，義士好快比人滅聲，但只要一大班人有共同目標去做先會成事，團結就係力量。

守住香港既語言呀! 大學生

留名跟進

搵金鐘M記班連登仔一齊去啦，
去做大個勢都好

本post五毛
Epiphany
American美國人
岩瀨健三

支持學生嘅，但我覺得個會長太廢，上港台完全駁唔到田生

加油啊

你撚有u讀咩五毛

今次好機會 加油呀 唔好俾人睇死 守護自己學校

五毛岩瀨健三

希望你地大部分人都參與啦

我hku嘅都去g持下

香港人就要講廣東話 考咩普通話 食屎啦蝗蟲 班新蝗蟲已經係香港去到邊都同人講聽不懂廣東話 要人同佢講蝗語 打倒普通話 驅趕蝗蟲

推到d教授罷埋教

浸會中學罷課行動
正式啟動!

支持各大院校加入

支持浸大學生，加油

email block 咗學生會群發功能
大家要share 出去

Share出去
Bu仔見到記得罷課支持同校生
其他U既就記得買定花生

五毛就死開啦

做梗Lab 嘅就做少一次都冇所謂la

屌你原來有人會卷埋脷

隔籬U ? Thei? 哦 I 大 積糞局

Pish

唔好罷課啦 咁有用

唔支持你班社會垃圾就係5毛？考普通話試有咩問題？賤狗

成班垃圾賤種狗

罷黎有柒用咩 平時都唔上堂架啦垃圾

濕哂啦

係, 全港啲大學生都唔撚上堂

咁雨革果陣班校長叫乜撚野學生返去

大學生唔罷課都唔返學架啦

唔叫你班友返去唔講繼續做社會垃圾阻街咩屌

在下3大
不禁講句 垃圾漫大

其實霸課好無用，學費又袋咗，上唔上堂學校根本無所謂，到mid term 既時候咪又會死死氣出現。不如唸其他方法仲好啦

真係有

第間u咁解

浸定漫呀大學生

冇嘢係一步登天就勇武㗎
罷課係一個開始
之後成功就擴展至罷教等

重有我地罷得就係去podium 聲援
唔係擴課呀

同埋大果啲差唔多啦
沒大 漫大 你鍾意邊個咪邊個 明咪得

Btw 漫大似啲

冇歧義
係自己話隔籬就係隔籬
收聲啦五毛狗

隔離區都係隔離
BTW 邊到睇到五毛
奶共啦你

打錯就話明就得

搵借口都搵好d吖醜唔醜呀

嘩 block 人block 到手軟
唔係唱淡撚就五毛

西環終於有計救救僭建司長，五毛而家火力全開

睇撚住啲新聞 真係火撚到一拳轟左咗落張枱度 到底香港人做錯啲咩 點解要咁慘

隔離區=隔離
咁點解隔離u=第間u

有條撚用咩 你哋根本就唔團結 當日拆學聯 今日抵撚死 睇見你哋班勇武撚 莫講話手無寸鐵 就算畀把槍你 肯定連條毛都爭取唔到 最撚叻就幪面檬淨對眼 然後對和理非班人惡形惡相 喊打喊殺 得把口

AAB 隔離有間Thei 都唔知
做下功課先啦

Push

屌大學生日日走堂罷課架啦
遲D唔夠attendance冇得考試或者炒左就

罷課仲要計attendance?

同罷工要準時打卡一樣奴性咁重

又一個未讀過大學的人出黎評論大學生

收皮啦

罷課就係犧牲
冇咗分兼冇咗學習時間

問題一來多餘，二來歧視，三來嗰試仲難過嗰課程合格標準咁係唔公平

各位見到五毛即block 唔需要回應or dislike
浸大生加油！

123事覺得合理
但係第4做錯佐野唔係有後果呀

讀過大學就知自習先係最好的學習時間，無讀過大學就唔好出聲啦垃圾

行動升級！支持學生！對抗強權！

今次單野咁多五毛出哂黎

lm支持

埋大係咪打錯呀

隔離區嘅u咪隔離u 咁都要解釋 有無用腦諗下先問

Block撚左你個奶共先

城大人星期五冇堂上過黎支持

依家大家知道佢地黎講最驚最有殺傷力既係咩

推

五毛想用罵戰分散注意,切勿回覆

佔領校園？
各大院校學生會無支援？
無人叫港大學生會表態？

Btw之前好似聽港大學生會無人選，最後點？

交pj.不了

上次佔中都係話罷課最後不了了之
如果你浸大真係可以成功發動罷課,而又大部分人響應,我就話你勁啦

啱啱開sem 邊有咁多proj
做proj 不嬲都唔使返學做㗎啦
present 完 lecture tut 咪唔撚返囉

唉, 希望唔好個個獨善其身啦
依家要啲時間醞釀

支持內容
但中文真係差啲喎

加油

好耐冇動力出嚟 今次一齊為同學發聲

支持浸大學生會
我屌你老母啊！錢生

決定聲援bu仔 聽日開始走堂
利申hku

扮咩野
係唔係都唔番學走堂咖啦

支持
但係最好揾個語文能力好啲岀聲明/見記者
個學生會會長真係唔多掂

一個post就知道要block邊d五毛

會唔會少左啲，傾巢而出仲多過真user喎

其他u 表示支持

大多5毛 唔洗睇內容 睇主題就夠

有無集會？想去

星期五

我係浸大就停埋班停課學生學，唔想返咪唔好返。
唔通到時你老頂做啲野你唔鍾意又唔返工啊？
鳩毛都無出齊就係度玩野

罷黎睇下囉 不過平時都冇返學架啦冇咩分別

唉呀 屌你老母讀你個書啦7頭
罷你老母咩

讀好書先出來搞事啦 遲啲搞到學位無埋 仲做到啲乜？

唔係擺課，擺課佢驚你老鼠，睇吓佔中時就知。你地而家要做嘅係繼續去佔領語文中心，不過今次要醒少少，唔好衰返上次嘅位到。 要記住目標只有一個，就係要浸大取消以支那語為畢業要求，如果做唔到，我地都係輸，唔好俾人轉移視線。

哦
睇下邊邊大鑊d
5毛真係無腦

支狗你好
依加學生比錢讀書
同老細出糧比你都唔識分？

學生仔頂住

香港既未來係班學生 加油

支持!

自己闯祸 想整间大学跟你们陪葬 真牛逼
明年我要到祖国实习的 这些傻B就把校名弄臭 真的是曰了狗

無人明你吠

浸大人比D骨氣出黎

乜撚普通話呀，要學要講已經on9,仲要考？
香港有中文英文已經夠，一開先例，分分鐘過多幾年唔識普通話書都冇得讀呀

Thei都叫u，咪玩啦

無錯 到時你地既仔女 個個都要考個濕鳩支拿話
唔合格就無書讀
明明母語係支拿話
點解要逼人學支拿話

可能一日都罷唔到
鬼有人響應咩

收皮啦SHITTYU好好咩

罷課有咩行動先
定淨係唔返學係屋企打芒亨咋

罷課? 不了!

蘋果我屌你老母啦!

罷課同絕食用來對付老母就或者有用既
除非佢地有本事號召全港既大學生一齊做就可能有機會迫到浸大跪低

推
五毛狗又入黎賺錢啦
各位手足頂住！

唔該唔好潑冷水plz
求你

浸大係咁上下

五毛

字都打錯學咩人讀三大

【反對校方無理處分同學集會及遊行】

本會將會喺一月二十六號（星期五）舉辦集會遊行，反對校方濫用程序，勒令帶領佔領語文中心嘅同學——本會會長劉子頎以及另一位同學陳樂行，喺冇接獲任何通知，亦都未進入任何調查程序前暫時停學。以下係集會及遊行嘅詳情：

日期：二零一八年一月二十六號
集合時間：下午兩點
集合地點：香港浸會大學本科生舍堂賽馬會廣場

屆時我哋將會喺賽馬會廣場進行集會，然後遊行至鐘樓，希望各位可以前嚟聲援。如有疑問，歡迎聯絡本會外務副幹事長麥筠瑋（電話：61635658／電郵：suevp@so.hkbu.edu.hk）。

香港浸會大學學生會
二零一八年一月二十五號

係就集體杯葛個普通話班啦 全部人唔同意既校政都要比佢實行

學生仔頂住！

五毛唔好去打mon hunt 啦
翻黎加班啦

聽聞唔係第一 但都好過埋大同漫大

漫大 吹

小朋友,聽過工業行動未,未就番屋企訓啦

走堂同罷課係兩樣野嚟啦

罷課打芒亨

要求加廣東話試

浸大回應： 宜家開始堂堂take attendance 過唔到九成出席即刻fail

原來標籤人地做五毛就唔需要任何論點
支持香港執曬其他大學只保留三大

懂用，正體字，不錯

同行wor

簡直難為佢地，應該一交學費就頒畢業證書比班浸大仔

好唔好都係睇科姐
唔通買排名又話你知咩

浸大校長重唔嚇到瀨屎

學生無論如何都係岩！ 學校/教職/校長出黎跪低道歉

然後我地再考慮比腳趾你地奶，奶得我地舒服就原諒你啦！

記得以後學生行前你行後，教完書離開課室要跪安。其他諗到再講

即管睇下有幾多人罷
係罷就應該無限期罷課，試都唔好去考，網上大把人撐你地

二十大呀

睇字啦文盲
26 號星期五
1330 喺AAB podium 呀

好厚面皮，一間學店竟然夠膽叫自己做u

原來轉咗喺舍堂

stop la 條American 乜春唔好再quote

重點係罷課

如果去到咁苛刻
噉咪即刻退學囉屌

漫大有咩科勁 未聽過 求介紹
有人葡萄就屈人買排名
都係跟牛津劍橋買姐

咪撚on9啦大學走堂洗撚攞牌

今日叫人團結一致先至有機會贏 但係當日你哋有份推動拆散團結 拆散學聯 你哋唔覺得可笑嗎？

其實岩喎 香港大學要廣東話試合理過大陸話

都係想內地生融入香港

一個殺人犯，佢殺左一個殺人慣犯，我吾覺得佢有幾高尚，我依然覺得佢應該受罰。
作為一个學生，去圍教員室八小時，指拍辱駡教師，咩原因都好，我都覺得要受罰，而依家只係停學，校方已經係十分寬容了
不如回歸原點，支持下點處理普通話必修呢個問題上，再去同校方傾啦

#noPuTongGua

支那狗捕獲

如果我話，佢地無錯，圍教員室辱駡老師只係和平表達意見嘅方法，唔可以受罰，罰佢地嘅人要出來公開道歉，辱駡教員的同學應獲得表揚，校方必須發出感謝狀及括免普通話考試。

咁我係唔係可加入返你地個大家庭啦？

垃圾

除左揾人老母叫人五毛之外你仲有無野討論下？

希望你會用同樣嘅effort 去批評屌老母同成日犯罪嘅警察啦

讀緊書 就叫人讀好啲書先
讀到書拎獎學金 又話人讀咁多書就搞事
讀完書出黎做野 又話人讀屎片 打好份工先啦
打份好工 又話人 做到咁高職位都搞風搞雨

無論邊個時候 都有人走出黎叫你唔好搞事
所以 if not now, when? if not me, who?
做正確既事 我撐

怎樣為之成日犯罪嘅警察？你覺得警察就一定係成日犯罪？還是你覺得成日犯罪嘅人都係警察？犯罪就是犯罪，我唔睇佢咩背景，所以7警打9條友，就算打得好，我都覺得佢地係應該坐監

讀浸大真係得啖笑

屌你老母

咩原因都好

畀政權打壓都唔可以還拖，繼續做你嘅奴才啦

咪就係講緊會犯罪嘅警察囉 你有咩睇唔明

push

領導話你連個「個」字都唔識打，搞到又穿煲

而家佢好閪嬲呀

佢叫我同你講，你今次入房fing賓州都唔閪得掂架喇喎

睇怕你呢個post嗰五毛應該凍過水喇

無咩事我走先喇

理性不暴力 繼續靜坐集會今天我

屌你老母冇幫手就收聲口廿

可吾正以讲返贴题d，吾好学埋晒d废人只识讲老母讲五毛，再吾系就讲粗口，废人先会为五毛折腾，比你赚左五仙又点撚样呢，又咪系一个死穷鬼，卒仔永远都只配做卒仔，人地做汉奸拿你老尾国籍，你仲系度为五仙讲d无尻聊既野，我就继续去揾人仔玩大陆妹啦，你慢慢五仙五仙甘揾啦

成個semester 十三堂, 你罷得幾多堂
到時f左又 投訴唔公平

語文中心佔領行動當中兩個最積極同老師對質既同學當時只係話要求公開豁免試評分準則，點解依家又變成爭取取消普通話畢業要求？

屌你全家，點撚樣幫手講黎聽下
你老母閪隆闊過西隧，返去屌啦傻仔
講唔講野又到你管？

唔收聲又點？

'校方不就佔領事件追究參與同學責任' 咁校規立來有咩目的？唔通有個標準訂明幾時校規有效幾時無效？

根本就係程序不公

如果覺得人身受威脅，晨早就報左警啦

行出街市，周不時都聽到八婆，dllm呢類說話，做咩突然香港人又變成聖人，道德標準上到無限高

浸大呢件事，
第一，個兩個學生無犯法
第二，直接宣佈停學違反紀律程序
第三，個句說話遠遠不足達至停學要求

最多可以遣責佢地無禮貌，要作出輔導跟進

判刑從來依同類性質而決定，絕對唔可能因個別人員意思去判，否則同人治獨裁的垃圾國家一樣

在野黨魁⋯⋯他國政府

推

我老母關你撚事咩
又冇份貢獻 係度嘈乜鳩
真係應你條廢青都哂鳩氣

d五毛驚到瀨晒屎 係咁覆 潑冷水

而家已經改返做集會，唔罷課

兩生涉辱教職員遭停學 浸大學生取消罷課改遊行
2018年01月25日 08:55

咁我老母又關你撚事？
問一句有咩行動又叫嘈？
你話我無份貢獻你又有咩做咗啊？個行動都未撚開波第一句就話人唔撚做野，一句開口就屌人老母你柒少陣啦，講唔通就標籤人地廢青，一撚定知道係老中青啦on9仔

哂鳩氣你又應機？
你啲氣都係污染個地球，麻煩你啦啦聲死撚左佢啦

補多句，屌人老母者人恆被屌

爭取內地生粵語考試，等佢地學習多元文化。

已完 獲得勝利了

打咁多野做乜實際行動好撚過啦柒頭
做又屌唔做又屌 平時你係咪帶埋個鍵盤出街周圍屌 現實就縮撚入個閪度？

屌搞撚錯
重諗住冇執書包
返嚟罷課集會

內地生即係母語唔係普通話但呢方面既能力普遍無需質疑，所以浸大豁免佢哋既普通話畢業要求絕對合理。國際生就因為畢業之後極少數會本地就業，普通話畢業要求對佢哋必要性唔大，所以浸大豁免佢哋呢個要求同樣合乎情理。個人認為呢個安排無咩唔公平既地方

但本地人中小學都有學普通話
點解大學又要讀多次?

又有p開
happy friday🤤

你都痴撚線，開口屌人果個係你喎？
個屌字邊撚個打先？成日屌我無實際行動，係唔係一定要坐埋入去做學生先可以出聲？咁你又有咩實際行動支撐你講廢話？
講野唔啱聽就要縮返入你老母個閪？
唔洗奶過都知你老母個閪臭啦，焗撚左你十個月先焗到你把口咁撚臭

成撚野講現實人地點點點，有心幫都俾你吹到無心幫手

你有撚心幫手咩？
講經

你話無咪無，我幫咗手都唔洗同你交代
好似你啲撚樣咁除咗屌人咩都唔識

我講經又好咩都好，俾我幫咗果啲會心照
至於你 希望你有命見到啦下

做咩呀 又準備坐埋一齊唱k

浸大粗口事件後

頭幾日
全城共憤，
眾人全力聲援被停學學生，
連登仔於網上帶風向(只限連登時事台內)，
學界勢必罷課，
為兩人討回公道。

過多幾日
全城回復正常
眾人如常返工返學，冇左件事，
連登仔將目光放回狙擊五毛同宣傳BNO平權(只限連登時事台內)
學界由罷課變半日集會，
結果萬人響應，十人到場，草草了事
比官媒全力恥笑，
兩人淪為棄卒。

笑撚死

唔罷課可以點搞？
校方肯定變本加厲

坐車翻學中。。。。。

明哂 巴打記得拎埋個鍵盤出街周圍屌柒人地和理非非

俾你幫？依加講緊出黎罷課抗議喎 幫乜撚呀？你估做義工呀？

我諗罷課冇用係本身唔計attendance
最重要係大規模持續佔領先有用

Yes
如果可以癱瘓校方行政就最好

第4個要求真係on9
有咩理由強佔老師辦公地方可以冇後果，者係佔完中唔使俾人拉
不過真係唔明點解普通話唔過就收皮
番工根本唔要求普通話流利，證明普通話並冇想像中咁重要
基本上英文廣東話已經應付到
咁樣擺明就益大陸落黎果班
人地提出問題仲要停學
同皇帝見臣下提出反對即刻殺頭有咩分別

以我埋解香港廢青，留係屋企打機都唔會出黎，搞得成先算，花生友就多。

要打芒亨, 罷課不了

遊行先試水溫
不過好多佔領衝突都係由遊行演變出嚟

做show 啦屌

學校收咗學費, 你唔翻學會少忽肉咩
讀咗咁多年書都做埋啲和理非, 不設實際嘢

問心做完個社會有咩改變
即管負評屈5毛

岩啊 我支持

現場圖？

多唔多人集會

冇人？

果幾間大學可能係想提升香港學生既普通話水平，所以決定進行普通話教育

另一方面香港亦有唔少大學唔洗學普通話，唔想再學可以去果d大學

提升普通話水平?
我想問一個sem每個禮拜一堂三個鐘嘅堂點幫學生提升普通話水平
喺大學學其他外語同樣時間都只係得A1.1(初階)嘅level
試問普通話課程點幫學生去到流利溝通嘅程度?

另個果點同叫人唔滿意香港點點點就移民冇分別 完全係不切實際兼冇負解決問題嘅責任